Creating generic filenames...Done
Backing up original .as files...Copying ex1.as file into ex1.as.bk... Done
Creating .am files... Done
Starting pre assembly for file 'ex1.as'...
Adding macro 'm_macr' to macro table...
Pre-assembly of 'ex1.as' completed successfully.
Deleting filenames...
Deleting filename ex1.as.bk... Done
Deleting filenames...
Deleting filename ex1.as... Done
ex1.am
Label table before assigning addresses:

##################################################
Label table:

-----------------------------------
Name: MAIN 
Key: 1 
Directives: No Directives 
Instruction line: 0 

-----------------------------------
Name: LOOP 
Key: 2 
Directives: No Directives 
Instruction line: 1 

-----------------------------------
Name: END 
Key: 3 
Directives: No Directives 
Instruction line: 10 

-----------------------------------
Name: STR 
Key: 4 
Directives: No Directives 
Instruction line: 11 

-----------------------------------
Name: LIST 
Key: 5 
Directives: No Directives 
Instruction line: 12 

-----------------------------------
Name: K 
Key: 6 
Directives: No Directives 
Instruction line: 14 

-----------------------------------
End of label table

##################################################

#################### Data Image #########################
#0: abcd
#1: 6, -9
#2: -100
#3: 31

################# End Of Data Image #####################

##################################################

Printing instruction table

##################################################
Number of instructions: 15
Capacity: 20
IC: 15
DC: 9

##################################################
	Printing instructions:

##################################################
		add r3 LIST 
##################################################
Line number: 0
Number of tokens: 3
Command key: 10
Instruction is defined by the following label:
Label name: 'MAIN', Label key: 1
Source addressing method: DIRECT_REGISTER
Destination addressing method: DIRECT
Direct label key for destination operand: 5
Direct label name for destination operand: LIST
Number of binary words to generate: 3
Address: 100

##################################################
		prn #48 
##################################################
Line number: 1
Number of tokens: 2
Command key: 20
Instruction is defined by the following label:
Label name: 'LOOP', Label key: 2
Source addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Destination addressing method: IMMEDIATE
Number of binary words to generate: 2
Address: 103

##################################################
		lea STR r6 
##################################################
Line number: 2
Number of tokens: 3
Command key: 12
Source addressing method: DIRECT
Direct label key for source operand: 4
Direct label name for source operand: STR
Destination addressing method: DIRECT_REGISTER
Number of binary words to generate: 3
Address: 105

##################################################
		inc r6 
##################################################
Line number: 3
Number of tokens: 2
Command key: 15
Source addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Destination addressing method: DIRECT_REGISTER
Number of binary words to generate: 2
Address: 108

##################################################
		mov *r6 K 
##################################################
Line number: 4
Number of tokens: 3
Command key: 8
Source addressing method: INDIRECT_REGISTER
Destination addressing method: DIRECT
Direct label key for destination operand: 6
Direct label name for destination operand: K
Number of binary words to generate: 3
Address: 110

##################################################
		sub r1 r4 
##################################################
Line number: 5
Number of tokens: 3
Command key: 11
Source addressing method: DIRECT_REGISTER
Destination addressing method: DIRECT_REGISTER
Number of binary words to generate: 2
Address: 113

##################################################
		cmp r3 #-6 
##################################################
Line number: 6
Number of tokens: 3
Command key: 9
Source addressing method: DIRECT_REGISTER
Destination addressing method: IMMEDIATE
Number of binary words to generate: 3
Address: 115

##################################################
		bne END 
##################################################
Line number: 7
Number of tokens: 2
Command key: 18
Source addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Destination addressing method: DIRECT
Direct label key for destination operand: 3
Direct label name for destination operand: END
Number of binary words to generate: 2
Address: 118

##################################################
		dec K 
##################################################
Line number: 8
Number of tokens: 2
Command key: 16
Source addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Destination addressing method: DIRECT
Direct label key for destination operand: 6
Direct label name for destination operand: K
Number of binary words to generate: 2
Address: 120

##################################################
		jmp LOOP 
##################################################
Line number: 9
Number of tokens: 2
Command key: 17
Source addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Destination addressing method: DIRECT
Direct label key for destination operand: 2
Direct label name for destination operand: LOOP
Number of binary words to generate: 2
Address: 122

##################################################
		stop 
##################################################
Line number: 10
Number of tokens: 1
Command key: 23
Instruction is defined by the following label:
Label name: 'END', Label key: 3
Source addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Destination addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Number of binary words to generate: 1
Address: 124

##################################################
		.string abcd 
##################################################
Line number: 11
Number of tokens: 2
Command key: 27
Instruction is defined by the following label:
Label name: 'STR', Label key: 4
Source addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Destination addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Number of binary words to generate: 5
Address: 125

##################################################
		.data 6, -9 
##################################################
Line number: 12
Number of tokens: 2
Command key: 26
Instruction is defined by the following label:
Label name: 'LIST', Label key: 5
Source addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Destination addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Number of binary words to generate: 2
Address: 130

##################################################
		.data -100 
##################################################
Line number: 13
Number of tokens: 2
Command key: 26
Source addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Destination addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Number of binary words to generate: 1
Address: 132

##################################################
		.data 31 
##################################################
Line number: 14
Number of tokens: 2
Command key: 26
Instruction is defined by the following label:
Label name: 'K', Label key: 6
Source addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Destination addressing method: NO_ADDRESSING_METHOD
Number of binary words to generate: 1
Address: 133

-----------------------------------
End of instruction table

##################################################
Label table:

-----------------------------------
Name: MAIN 
Key: 1 
Directives: No Directives 
Instruction line: 0 
Address: 100 

-----------------------------------
Name: LOOP 
Key: 2 
Directives: No Directives 
Instruction line: 1 
Address: 103 

-----------------------------------
Name: END 
Key: 3 
Directives: No Directives 
Instruction line: 10 
Address: 124 

-----------------------------------
Name: STR 
Key: 4 
Directives: No Directives 
Instruction line: 11 
Address: 125 

-----------------------------------
Name: LIST 
Key: 5 
Directives: No Directives 
Instruction line: 12 
Address: 130 

-----------------------------------
Name: K 
Key: 6 
Directives: No Directives 
Instruction line: 14 
Address: 133 

-----------------------------------
End of label table

##################################################
Deleting filenames...
Deleting filename ex1.am... Done
